\documentclass{scrartcl}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Salem Al Fakir}
\author{Erin van der Veen - erva0021}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Question set 1}
\begin{enumerate}
	\item När är Salem Al Fakir född?

		Salem är född i Huddinge.

	\item Hur många syskon har han?

		Han har fem (5) syskon.

	\item Varifrån är hans pappa?

		Hans pappa kommer från Syrien.

	\item Vad heter Salems syster?

		Salems syster heter Aminah.

	\item Vem är programledare på teve?

		Salems bror, Nassim.

	\item När började Salem spela fiol?

		Salem var fyra år när han började spela fiol.

	\item När var han med i Melodifestivalen?

		I 2010.
\end{enumerate}

\section*{Question set 2}
\begin{enumerate}
	\item Vilka olika instrument spelar Salem?

		Han spelar: fiol, piano, gitarr och trummor.

	\item Hur gammal är han?

		Han är 37 (trettisju) år gammel.

	\item I vilket land är Salem född?

		Salem är född i Sverige.

	\item Hur många personar i familjen Al Fakir är musiker?

		Två av hans syskon är musiker.

	\item Varför började Salem spela fiol när han bara var 4 år?

		Hans föräldrar ville att han skulle få chansen att läre sig spela olika instrument.

	\item Salem är mest känd som soloartist. Vad betyder soloartist?

		Soloartist betyder att han spela ensam.

	\item Vilken sång sjöng Salem i Melodifestivalen 2010?

		"Keep On Walking"

	\item Hur gick det för honom i Melodifestivalen 2010?

		Han kom på andra plats i finalen.
\end{enumerate}

\end{document}
